由mewe已經可以知邊啲人無加你電話

兩個都係聯絡人又喺mewe自動加曬聯絡人
就會直接accept

冇連電話

咁你fb 係咪都連左電話